華倫西亞個黑尻中堅打假波？

球球都自爆

自動停響度